何妖你聽住：香港人已經冇人怕黑社會！

日見夜見，慣哂

何妖，你聽住
多啲來，密啲手，將你班仆街黑社會打到片甲不留

夠膽嚟黃大仙！死老黑！

講打講勇香港D後生仔已經勁過D黑社會

最重要人地有信念而戰 個種勇氣唔係D收錢嘅黑社會可以比

黑社會平時恰下平民就得 而家冇謂出黎獻世

黃大仙本來就好多 但好多都有份抗爭

支持！支持！你係我既英雄！

誰大誰惡誰正確
要贏黑社會就係要惡撚過d黑社會

狗都未驚過，驚你d condom仔？我地個個訓練有素。condom呢？見過大場面未？

見一隻打一隻黎啊

日本仔對香港既印象就人人都識功夫
台灣就覺得我地個個都陳浩南山雞咁
以前覺得好笑，明明香港男人因為唔洗當兵，個個唔係肥仔就排骨
點知而家變左真事 咩人埋黎都打到卜街

正牌黑社會 Full Gear 射子彈市民都唔怕，怕你啲二打六？

利申：解放軍來我帶路！（返屋企訓覺)

香港人，企出來保家衛族！

狗槍都未驚，驚你條鐵

啲黑社會仲活係以前既年代,
吹50人出黎就覺得好似世紀大戰咁

邊個字頭可以一吹雞錢都唔洗畀就有幾百個唔怕死嘅人衝出嚟？
黑社會掂革命義士都on撚9

黑社會依家只有廢老先做
後生果D 做緊黑警

何君堯再咁多嗲就搞亂你黑社會一兩個場
有咩仇就搵何君堯

圍村佬都可以叫保衛條村，北角荃灣個班保咩？

就算元朗都唔撚驚你啦
個日十幾萬人入元朗班牛屎佬咪又係著草既著草
潛水既潛水
當初又話入親元朗要令佢斷手斷腳
講就兇狠做就碌撚

打黑社會條片真係好療愈

真

升天南好忙
咦咪住?好似有個風水寶地比地政拆緊喎

Agree

連對住槍都唔驚 點會仲驚你地黑社會

手足近戰唔夠人惡記得挖眼

連黑社會都係夕陽工業

班黑社會會唔會約個時間地點出嚟開戰？18區手足手癢了

忍不住想玩玩了。

反正冇差佬

光復香港 時代革命

收左錢丫嘛。
死一個黑社會有幾多安家費？

個樣好好笑打撚到佢懷疑人生

黑社會有種嚟搞沙田
唔驚你哋啊

將軍澳表示等緊你地

驚班黑社會唔出黎咋

警犬出動咁多武力都未撚驚 驚你老母臭閪黑社會

tko街坊：好悶呀

開咁撚多鎗都未縮
驚你果班人 ?

根本入元朗覆桌都未驚過

剷除黑社會！